\begin{exoplusloin}[bgcolor=white]
	\begin{minipage}{0.8\linewidth}
        Pour chacune des fonctions suivantes, déterminer l'expression de sa fonction dérivée.

        \begin{enumerate}
        \item $f$ est la fonction définie et dérivable sur $]0\,;+\infty[$ par $f(x)=(3x-1)^4 \sqrt{x}$.
        \item $g$ est la fonction définie et dérivable sur $]-2\,;+\infty[$ par $g(x)=\dfrac{(1-x)^3}{(4+2x)^2}$.
        \end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\linewidth}
\begin{center}
	\hypersetup{urlcolor=black}
	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdvTale/plusloin_s9_exo3_corr.pdf}
	\end{center}\end{minipage}
\end{exoplusloin}